岩岩CCTVB新聞見到梁美芬老左好多

更年期定有暗病

奶共奶撚到咁

講還講 都要貼圖架

平時係A 貨去捉老鼠🐀
今日搵左B 貨黎做替身

係 瘦咗好多

夾死蟻

立法會議員梁美芬最近頻頻露面，明顯瘦咗好多。原來佢趁暑假減肥，2、3個月瘦咗10幾磅，依家嘅體重同啱啱做議員時差唔多，連當年買嘅衫都著得返添！

相信大家都好想知佢嘅減肥方法，梁美芬話搵咗營養師整張餐單，盡量減少食碳水化合物，同埋要同全脂牛奶講拜拜，轉飲脫脂奶或豆奶。運動都好重要，佢好勤力咁1日做2次運動，例如跑步，仲會趁放狗期間，同狗仔一齊跑。照咁講，唔知狗仔有冇瘦到呢？仲有，依家佢少咗搵司機車佢出街，會特登由屋企行45分鐘去港鐵站搭車，乘機行吓路。

有d人要肥肥地飽滿d先好睇d

工賊會麥美娟就愈來愈似佢以前咁

我對佢印象仲停留係鼠王芬時,10年後老左30年咁

食好野食到咁肥
之後再比錢營養師幫手寫減肥清單

成個過程都係浪費金錢
係何其囂張

唔好死得咁快呀

真係似有病

睇睇下好似連頭髮都開始少...
搞乜嘢呀...

係咪有cancer?

個款唔似減肥咁簡單
咁短時間瘦咗咁多
但面色咁差
有病都唔奇

佢就黎見毛主席，可喜可賀。

時辰到

佢死左掉佢落老鼠箱

快啲啦 報應

可能有抑鬱

可能心肌梗塞呢

1989

生龜頭癌

食左老鼠藥？

cancer 樣

奶共咁快有報應

睇黎九西又補選

係 認唔到

陳克勤扮女人

做乜咁關心人

RIP

早死早著

最好快d死

緊係要長命百歲百病纏身

快柒啲死

馬力2.0

好想佢做我老婆

快撚啲死啦

大波妹就無圖 呢d就禁快有

成個龍咁威入面個張達明

唔死,陳凱欣點繼續做

我一睇都以為係

奶共奶到嗰頭近

唔好貼隻老鼠出黎啦

呢3隻得意好多

愛支病